【鍵戰/ 晒你幾秒】TVB食屎啦，每日洗版任務 - 滴露

今日A餐巴出咗街，我開咗先
有TVB員工透露：

TVB係品牌負資產，連員工都唔撐！#
#dog
TVB下個月開始同廣告客戶傾下年合約，Keep住個氣勢到年底啦！ 廣告界多返強調，去FB洗版係有用ga

本身我屋企都成日用滴露消毒，但滴露竟然喺TVB落廣告 消委會話滴露潔手液多防腐劑，用佢潔手液洗手又等於沾上黑警殺人既血，都係轉用威路士/小曼家族好過

【抵制CCTVB 每日任務】 1.派嬲 2.洗版3.罷買
是日精選@22 Sep 2019
滴露

請用幾秒去派嬲、留言、推post 俾幾秒我哋抵制TVB團隊得唔得?

※留言template，二擇其一，歡迎創意留言。
1️⃣ 無綫新聞，助紂為虐，恥與為伍，撤回廣告！希望貴公司重新檢視你所僱用之廣告公司及其廣告計劃。貴公司有權選擇其他廣告公司，正如大眾同樣有權選擇你的競爭對手！
2️⃣ 我本身好支持你哋公司嘅產品，奈何本人對貴公司於賣港媒體TVB落廣告此舉極為反感，決定罷買產品直至見唔到TVB 廣告為止。如果廣告部或者廣告公司hard sell 你買TVB，請考慮換咗廣告部同事或廣告公司！

已經更新: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊綜合頻道:

P牌幫推

推

Push

我都諗緊點解A餐巴冇開ok

Tbb 一定會post

Po*

推到冇人敢係CCTVB落廣告

831 太子無名義士

每日做！

推

927 新屋嶺被捕人士人權集會

介紹大家去化工原舖買滴露同類產品只需滴露三分一價錢

TVB幾時執？

佢P牌，今日想開其他話題

垃圾tvb

唔會放過垃圾TVB

鍵盤戰士速速現身，全部入去派嬲

嬲呀，畀嬲嬲呀